[AN/I/PC]Shadowverse[9]2PICK賺錢時間

官網：
twitter：
iOS日文版下載：
AN日文版Google Play下載：
AN日文版APK下載：
iOS英文版下載（要美國account）：
AN英文版Google Play下載：
AN英文版APK下載：
日本攻略網：
日本攻略網2:［url]
卡牌資料（日文 / 英文）：
卡牌資料（中文）：

龍係咪都有分幾種

咁快既

大家都係露娜嘅好朋友

新post又照copy
睇番條中文攻略原來得第二代

痴線一出中文就咁快爆po

無人執TEM嘛

對戰交流谷
歡迎新人

同埋而家應該唔使中文資料網
因為卡牌網有

有fd一直唔玩日系game
呢幾日走黎問我呢隻好唔好玩
咁你話多唔多呢

跳費中立 跳費疾走 打臉龍 荒牙otk

官網：
twitter：
iOS日文版下載：
AN日文版Google Play下載：
AN日文版APK下載：
iOS英文版下載（要美國account）：
AN英文版Google Play下載：
AN英文版APK下載：
日本攻略網：
日本攻略網2:［url]
卡牌資料（日文 / 英文/l 中文）：
首抽心得

官網：
twitter：
iOS日文版下載：
AN日文版Google Play下載：
AN日文版APK下載：
iOS英文版下載（要美國account）：
AN英文版Google Play下載：
AN英文版APK下載：
日本攻略網：
日本攻略網2:［url]
卡牌資料（日文 / 英文/中文）：
首抽心得

做乜係咁po

新手想問咁開唔開得 同埋咩方向好

改TEM嘛
有人唔滿意
我咪執下囉

皇家,主教,死靈

re比較好

抽極連重覆傳說都冇
咩都係比一張

你睇番個機率咪知咩事囉

重刷？

其實抽到咩先叫好

老屎忽已經課唔課都得 新手都唔洗課佢真係食風

我覺得可以開GAME喎
744兩張+魔將軍各兩張

唔會話唔課唔得既...
無課專攻一、兩副deck其實應該都夠上B區甚至A區既

快死夠上m

744就勁？ 我見隻天使可以每round 回返上手 但點攻擊

爆哂d卡玩死靈兩個禮拜衝上m end game都得

龍744+巴哈+zero 9pp face13

Sry唔係好明 巴打係指我副deck 定出卡？

中立龍Deck combo, 不過副deck要十幾張虹

唔係你副野 佢講744 配合到好勁姐

仲可以拉988虹打對面全部2 拉路西法回4血

爆親牌都係爆甲蟲
清流仲要比系統逼害

太少虹

課三次死靈Prebuild再合多張魔將軍

咁樣開唔開得

狗衝

中左五張key仲唔狗衝咩

多謝巴打
呢啲牌玩主教係咪好啲

仲多唔多人刷緊首抽

都唔知刷到咩先開得

真係答唔到你 你又冇可能首抽抽哂成副番黎 同一張又要三張 唔同職又唔同玩法唔知你岩唔岩

呢個應該開得 如果去得有冇人要拎去
利申想刷個3龍女玩

中立龍黎講 744點配 夾埋隻222正太黎玩？

覺醒，744拉隻野出黎，巴哈都得，
正太進化巴哈直接打面13 血

路西法回血 拉菲爾清場 要face就zero

留名

想問下重刷定可以玩

坐定定打左幾粒鐘
真係一場都贏唔撚到死靈

打唔嬴就投靠佢

等睇下個Patch Nerf

其實疾走龍唔錯

見到死靈直接投算
反正都係0分
打黎都晒時間
仲要比佢BM

Lm

新post留名

疾走龍贏7輸3
發現多左好多主教

有冇得參考下

用黎捉死靈嘛

死靈即含撚 我季頭多主教果排都係玩疾走 玩玩下愈黎愈多死靈

入左 多謝巴打

順手姐

新手想玩死靈,呢3個首抽係唔係有魔將+凱爾貝洛斯果個比較好?

想刷死靈 刷到有一次3隻羅蘭都未有一次有2隻魔將

第1果個玩埋龍
如果你會買卡組,我會推1>3
2多虹ONLY

我副放左2 10 7 9,3巴哈
因為無第3隻10 7 9

就算貨3盒都仲差5虹7金要合

48000水

[img]
咁樣開唔開得？

開黎玩到死靈,龍

去得啦

疾走全攻就唔放光焰啦 死衝好過

想刷樓上既起手都刷唔到

有幾場無光焰,我比疾走主,死靈打撚死左

求控制土偶法抄考 諗到頭己爆

點控啊
根本打唔到龍

2Pick係咪一定要防745otk

評分低既傳說可唔可以拆左佢拎黎合有用既傳說組自己想組既牌組?

點解唔可以

我想問steam版點down
佢話不支援

做咩要留對面高攻怪

Google下有條link可以直接dl

唔課金玩依副係唔係應該開吸血鬼先?
咁打完20次對戰果2000金幣應該拎去抽咩包?

佢8Turn我有18血以為打唔死我+下一回收頭

護衛好難玩

想要的永遠抽不到
抽到幾隻職都半桶水

黑精盾好勁

玩龍啦

咩職都出下虹 咩職都玩唔起

不過巴打係咪淨係抽左頭60包？
同埋係咪應該玩血靈最好？

我係只係抽左60包 玩咩就唔知

拆其他傳係可以合一副完整
慘在好多張傳說都係未到核心但又實用
之後想玩果隻職又會用得著
比如果D高文羅蘭 但我又冇阿爾貝爾

BTW想問下卡既調整密唔密?
如果調整卡既話 拆塵價會照舊定用合成價計?

邊個account有潛力d?

下面好多都有用

後者多實用虹 但比較散
前面果個就死靈兩張重點虹都有

所以就係唔知開邊個好

下面個ac刷埋2000蚊同打超級電腦拎錢

抽神包 玩得龍啦

抽水龍女 988天使 無限龍蛇

第一個咁快課金 第二個好啲

第二個刷晒20人啦

＄48蚊死靈齊晒，點知手痕又刷到第2個account

玩哂2個 唔洗煩

玩晒2個好大負擔
我輕課玩家

會貨金就玩龍啦

就算玩龍都重差好多張卡，咁樣起手可能主線都唔夠打

重刷吧

佢話佢唔係呢個post果個人

講真你場場咁樣俾我後攻打中死
你不如直接send個message叫我收皮算啦

如果搞到星爆有3張就可以開皇 但1張就不了

收皮啦

遺言贏過

真 煩撚過狗 成日逼人玩龍 弱智

頭60包咁樣開唔開好
兩隻天盾 兩隻桃樂絲+梅林

岩岩玩乜卡都冇,想組巴哈副中立牌組都組唔到,乙太唔多唔敢亂咁合卡

課金既話買牌組係唔係抵啲?我本身想玩死靈,課左48蚊600水晶買左個死靈牌組

你冇乜卡買卡包咪抵

但呢個post個個巴打都係帽咗

真係有咀咒

今期死靈同龍咁強勢
如果NERF完大家覺得咩職會掘起

主教同黑貞幾好J 希望下期到佢地上位就合黎玩下

都係龍
除非NERF好多卡

死靈牌組洗唔洗買3個?張533傳說好似要3張

要

nerf zero既話就冇乜手段收頭

其實睇自己 買哂3包都幾貴下 不過係有心玩中死就買哂啦 因為真係幾屈機

疾走龍:無影響

但係疾走龍又唔多夠撚柒死靈打

NERF完咪變左龍囉

都唔知點nerf 一陣又好似上次咁是撚但係張party度加多1cost就算

同埋張手帳都真係好撚勁下 4pp準時出=4cost兩張44 佢仲可以繼續出野

上次叫NERF左張KEY架啦
無NERF到既話,快死唔會夠打
NERF完就4PP清唔到場
今次估都估骨公子,唔係PARTY啦,ON9

尋日打過
比我疾走打面+光焰屈死左

貫有幾撚key picopico果d先叫key

唉屌真係唔想同你條on9嘈 次次講親d野唔岩聽就成個傻柒咁屌人

貫真係好key，比人阿伯貫幾次，之後根本食唔起疾走

當然最key其實係阿伯同埋955

我上季玩過就知幾大影響，就係成日輸果1pp
比快吸打死
未nerf前，根本唔驚快吸

貫加1c
唔會比你4c阿伯+火球+貫囉
某程度spell boost都叫慢左
算係咁

最惡係阿伯連兩貫，準備食7血

再用箭射下面 電下面
夠鐘就疾走收頭

4pp火，真正法師
用魔法已經打到係重傷

都係個句
Cy唔會nerf虹啦

死靈 我屌你老母

新手入坑 啱啱刷完首抽
應該玩咩職好

主教，龍

貫好撚key囉 4回合用貫加阿伯清埸 真係打撚死人

同意 😉

做毒瘤啦屌

未刷20包 巴打有冇天盾deck參考下?
龍諗住慢慢儲 係咪打後都抽TOG pack?

同埋想問邊啲虹可以拆

新手入坑

入坑做毒瘤岩架啦

TOG
唔齊3天盾唔好天盾啦,黑貞算啦

係叫你開波同露娜一齊做毒瘤

姐係開得
屌 我仲重刷左

雙核心都幾難刷

With the same name as you have
啞點算

咁點算

好似我只玩女巫咁，首抽國際版都係刷到1，2張女巫虹卡核心，2-3張金核心，多其他虹就開，基本上我會解曬其他職只組女巫，尋日刷完，依家都組到2副女巫既deck

咁你有排都解唔到其他職嘅日任

專心玩龍應該ok既

冇水龍女又冇中立744
我覺得唔係太好

刷埋2000金佢 睇下中唔中水龍女

無個一問
四個包抽邊個

最頂個個 神包

TOG個個
btw 如果你想知咩卡係邊到抽番黎
你可以去整卡個個位 製作模式 menu到有得揀想睇邊隻卡包 之後你再lock咩族幾費 就好易搵到你想抽嘅個張卡

玩卡GAME重點都唔係解任啦
開頭副副都唔夠打 解到任都唔好玩啦 比我真係寧願ALLIN一副好過

解日賺錢
重點唔係解任,但重點係堆錢嘛

除左法師同妖精都可以去2pick解 呢2隻我都係Unrank先解到任

用我副妖打rank打到班柒頭死靈1999

新手想問咁樣開唔開得？

你唔講我都唔知 咁睇黎我可以拆呢2個職嘅非核心虹

自膠 係除左呢2個職

龍撚日常

死靈真係好勁 all in 整左副冇整錯

龍撚打落冇跳費 得堆高費龍 真係想死
如果對面係疾走 就真係係咁先

一路都覺得6-7左右好易有個斷層乜都出唔到

唔洗解日任，國際版冇諗住解

下版再刷首抽

屌 第8關都打唔贏

咁都好似唔錯 每個版開新AC刷 再ALLIN玩最勁果副

我日版仲有幾萬乙太，國際版是但啦，用佢送既包搞到d咩就搞咩，依幾個版女巫都係超越同土偶，好多野都冇變，加都唔係加好多 每日都on只玩一個職應該有突

同ser架wo 做乜9

每版都玩毒瘤

係咩 咁大獲

如果只係for玩唔同卡嘅 都未嘗唔係一個好方法

做下伸手黨先
有冇啲虹係廢嘅可以拆嫁

有咩用
你睇副龍就知咩事

毒瘤係咩黎

女巫土偶超越都講得出
上一代個王者次元魔女都唔知

性女精德

最勁果堆卡，我地叫毒瘤
因為太屈機

咁我岩岩咪...

每日解日任既成果

唔叫你重刷就知咩事啦

返唔到轉頭
知id唔記得密碼

有無連到先
連左就有救

就係無

重刷囉

抽到先得架

仲有6000金係手
出新包可能有1萬

冇連連密碼都唔會有 點會記到

有冇貨過

2次優惠
課黎買左個皇家組同埋每日抽1包

我已經係冥府NERF左次時加入
唔係開SER就玩

抽到毒瘤都重刷
真清流

重已刷

心急得制

得隻533算核心
蛇其實FUN黎

係閃嘅988啊

再刷？

自己決定啦

你可以SEND CODE去EMAIL留AC

毒瘤就由佢啦
巴打做清流就啱

優惠佢幾時出一次

睇下有冇邊個岩你?
琴日刷既但都最後決定玩返一開始刷果個首抽

佢屎忽痕就出
要成日睇通告/課金頁

不過優惠得600石 佢出千幾二千石既優惠就好

依個首抽上係面拎巴打嘅,玩左下發覺好似唔係好啱我玩咁
拎返出嚟有無人要

唔啱就直接DEL 刷過啦

巴打要唔要返 三包抽多左隻高文
我個frd叫我重刷死靈533同756
見上面好似有

想問下巴打們PC版用steam定DMM?

之前用dmm為左聽日文唔想聽英文
依家都係轉番steam,反正日語中字

steam都可以日文

新手係唔係應該打私人對戰拎金先?我仲係度打緊啲主線,打到第10關左右就唔夠打

10關已經好勁

巴打係唔係要?要既我直接PO個ID同密碼出黎?

加密

射射巴打

今日咩事
3場法有2場生物法

開血鬼？

皇家/吸血

皇家啦
吸血至少都兩隻入復仇虹先得

我將魔女放落超越 不過ROB只玩到前期，darkness我就玩土冥

我玩個代，毒瘤係疾走主教，疾走龍同冥妖，最易組就旗皇

死靈 龍 真係好跨張下
死靈=爐石 T7獵
龍=土豪戰 勝率對咩職都有得打

我覺得 某些職業能力 唔夠深入
好似復仇咁 都要10血以下

點解唔出D 越小血(10血以下) 你獲得既效果就越強既卡

除左言靈使未玩過
所有法都玩過，咩大腸巫女，咩土冥，雪冥
生物法混大腸都試埋

疾走龍之前幾時毒瘤過
果時應該係回血主，中速皇，冥妖，tem妖
最易組離唔開旗皇，冥法

你講個堆我都有玩過，我暫時未玩既就魔導巨兵同言靈，咁今代死靈 龍當道，咁你女巫玩咩流？

我之前其實有講，復仇堆卡好撚屎
特別係回血方面，成日主動回唔到，好易比人一擊收皮

疾走龍早期小小，係毒瘤過，T5,6就完場

生物法鬥快
生物混大腸
次元法
得呢三種
土法果隻太驚龍，係上面打唔起
下級既話又唔夠主教打

你疾走撐得完後面果堆展開先啦
回血主又愈回愈強，冥妖644回8，你一跳pp中速，妖就打到你成面都係

10關 副Deck都有番咁上下

你講個個版本應該係darkness中後期個陣，疾走主教同疾走龍係比依堆仲前期，再前期就好似係跳費龍，至於甲蟲王者就唔記得係darkness前定後了

你明顯鳩up
前期係疾主，tempo，中速
中期咪又係中速，冥，tempo
疾走跳費龍食牌太多，前中期頂唔到人堆攻勢，果時龍邊有咩aoe
甲蟲王者係巴哈時期出左322既事

係屎到仆街
對面一隻4 攻，加隻疾走，進化，GG
冇復仇啲牌就廢哂，冇444 仲衰，出牌又唔係唔出又唔係

有冇牌組係比新手用黎過超級電腦?睇巴哈可以用守護+隱影BUG?

復仇唔留得對面牌
同埋要準備好多入復仇既卡

用你最強果副

一係就簡單到極既快攻

有無邊幾張虹係可以拆？

我連呢副快攻都組唔到

所以你問我點砌都無用
用最強果副算啦

班比古城都可以換其他

換其他我321放黎都無用

純粹當鋪場囉 打電腦夠做啦

刷 左成日 咩都刷唔到!
唔刷啦

皇家真係玩唔過...
想重洗算

落多一張323吸血鬼同3張公子 應該平到盡
幫手睇下可以點改良

你放443做咩
人地都打你唔入

所以咪放多啲自殘牌囉 冇怠惰係有啲難

333你又唔課

係喎 唔記得左有呢張野存在 換走2張小惡魔應該差唔多

抽得好冇？

廢

疾走主教

主玩主教？

最好主教

咁都廢？兩隻黑J 狗衝疾走主啦，勁平可以打到高rank , 秒哂電腦所有難度

我就是成功例子

依家個個起手死靈 多咁多毒瘤 玩主教比人虐到無引 我驚佢玩唔落去

玩其他都冇死得咁慘

主教已經同死靈55開啦喎

打5個超級電腦,10抽0虹,金都係得2張,仲要重覆既

太天真了

相比其他職主教對死靈先係最好個個喎 玩其他先死得仲慘

先攻死靈對主教先52%勝率

又唔係得一種主教

岩岩先發現佢可以睇唔同牌組既勝率 使用率最高既天盾+貞德都係50%勝率左右

原來換語言會送３個卡包同2PICK 3張入場卷

轉韓文冇得送

尋晚試過冇料到

轉哂中日韓英都唔得

但我中文轉英 送左

我啱啱都係中轉英 都送左

再試多次都係冇

天選之人?

老手可唔可以講下2PICK 有冇咩職既卡係一定揀
啱啱揀龍隻884 真係屈機

得9張係咪好少？
洗唔洗刷過？

攻略網應該有2PICK評分

死靈就Party 魔將軍 蒼蠅王其實2Pick唔差 龍張9費召55疾走都好屈下

可以去下既

試過玩死靈,無限奧丁解場
奧丁比人打死即用回歸執番

同我頭先有場一樣 我無限844 由T8開始未停過
玩到對面冇手牌投

我果時對住884
係咁奧丁吉死佢
吉死巴哈,884

我抄緊gamewith套死靈，而家差6張牌，分別係tog嘅2張魔將，1張破魂同巴哈包嘅3張收割者

我而家應該抽邊包好

另外我抽魔將途中抽到3張天盾，砌完死靈後係唔係可以砌埋天盾deck

重洗？

太少 re吧

得6張虹咁陰公

Tog

到底你玩快死定中死
天盾其實好自由
只要你捱到9pp就得

屌，真係好撚運GAME，
明明D牌一樣，人地次次都同花順，
我就1 2 3 TURN都成撚日卡手牌

咩卡GAME都係要運架啦

龍deck落露西法有冇必要？我見有人落 有人唔落 但落宙斯

宙斯內戰用
路西拎黎打吸血，皇家

咁創世龍呢？係咪偏向攻擊方面？ 諗緊合路西法定宙斯創世龍

其實疾走黑貞真係值得推薦
佢戰力唔會差得過中死

呢9張虹可開？

帶唔帶空天？帶空天就帶路西法同宙斯
唔帶空天就創世龍，再視個人喜好同打法加宙斯

re

咁樣開得？

玩疾走主

新手想開皇家，有冇機？

兩隻黑J, 疾走主教GO

咁d錢應該all in抽咩卡包?

唔駛點抽，要抽都係新點包TOG

你要既野基本上都係果set
323風之軍神、644鷹人、655黑J

其餘都係啲銅卡銀卡

但風之軍神個爆能強化咁難發動有用咩?

323守護本身已經唔錯，打到後期可以直接收4點頭，或者全場打4點清場再加隻守護擋一下，泛用性好高，如果係龍deck甚至可以配龍爪斬8點
雖則我副疾走黑貞無落

巴打有冇疾走黑貞deck list? 好鬼複雜 除左個d核心牌其他應該要放咩? 同埋d經色乙太應該留黎合虹卡定點?

1 費召鷹、抽牌 x3
2 費22聖弓、打面、野獸公主、暗黑法典、祟高x3
3 費召大鷹、風之軍神x3
4 費僧侶x3
5 費25盾、炸獸舞x2
6 費44鷹、黑Jx3

唔該晒巴打

巴打們砌疾走主會唔會落天盾黎確保後期?
打龍/內戰成日拖到後期唔夠力

玩龍好過啦 閃龍女都比你抽到

我屌你老母死靈隻潛伏係咪低能架 d骨唔改消滅根本冇得玩 痴撚線

淨係想解任打撚左粒半鐘都未撚解完 屌你老母

想問開唔開得 刷左3次呢次最好
有一版半金

電腦up唔到圖

我諗屬於快死掛...
gamewith 有2套死靈，我抄緊平啲果套，貴啲果套個名叫中速，平啲果套個名翻譯完得啲拼音

gamewith依d垃圾網都好抄

我見第一頁有呢個網,巴哈果邊又係叫人去呢個網抄牌

gamewith班on9 aa都唔知有冇 要抄就去依度抄

無回血但放聖弓

除非揀中龍 唔係嘅話2pick打極都輸
新手係咪唔好玩住2pick

係

2PICK:
除左龍外,你可以用下面
皇家順牌顛過狗
死靈炸卡確一流
吸血復仇似打RANK

今日下午三點開台玩2pick
誠徵現場觀眾唔好偷睇咁對戰

想睇 學下點玩2pick

冇得學

打rank都可以估下人有乜 2pick真係睇你執到乜 人地執得靚是但放都屌打你

一開始揀牌 有冇靚野比你就決定好曬

2pick我係諗最壞情況
對龍就預巴哈，884
所以果時我特別留奧丁

唔洗預 依家2PICK對手唔理新手老手D牌都靚到抽筋
巴哈已經係基本

我試過0虹打對面3虹

主要係執靚條曲線
都有野學既
陣間得閒入黎玩兩鋪

次次打皇都打到我眼都凸埋

其實宙斯係咪冇咩機會入隊？
仆街首抽抽咗3隻返黎

有時贏完個二擇玄人可以輸比d0新手

aa區啲人真係好撚勁 反而同m打易贏啲

唔撚覺 全撚部都死靈

龍撚都有機會既

有時見到對面出宙斯都幾撚煩 但係正常又唔會有位落

唔洗睇rank太重 只要玩得多同用毒瘤 你都可以

求摩牙

2張884
你玩曬啦

呢度可唔可以問首抽?

隨便問

反正都係嗰幾個答

三點開始
今日主力係2pick教學+實戰
新手老手無任歡迎~

一陣房戰個時唔好偷睇 thx

刷左一晚

得呢2隻比較多虹

兩個都開得啦

唔識揀 下面個隻多1張虹

上面開疾走皇啦

5月21日、初の国際大会「Shadowverse 日韓戦」がついに開催！
日本代表選手と韓国代表選手が、4人1組のチーム戦で対戦！
大会の様子は韓国からの生中継を予定！

上次2PICK贏5勝果副

唔該巴打 晏D再刷下先

pish~

我覺得新手拎完金應該即刻買班比skin
感受下班比嘅魅力

出左繁中版 人氣多左好多

太多人唔轉app store

2隻魔將開唔開得

好正常，有繁中親切好多

日文先親切

日文聲 繁中介面

d新細明體柒到仆街

算好啦喎

玩死靈就開

咁開囉

輕輕一推

又多一隻

等睇23號更新

冇乜可能郁虹卡

佢個根源都係骨公子 搞到d死靈術屈到仆街

你諗下有骨公子之前，一場都唔知用唔用到三次死靈術

都唔會係改到依家咁過份掛

想問下有咩虹冇用分解得？ 同埋想問下點解d人話黑兔唔好用？用落好似幾配合到黑貞德

隻破魂你上季4墓殺進化冇問題 死祝冇問題
依家就好撚大問題

可以啊

太陽巫女 妖精公主 都應該爆得 955睇下季點 愈黎愈多棄牌卡 法夫納都係可以再睇睇

仲有白貞都爆得

卡面份上放過佢啦

暗貞靚好多

妖精公主仲靚

呢副我上網抄加自己改左少少, 想問下o唔ok 邊度可以改進下? 同埋疾走主教洗唔洗落補血?

我見有人天盾加自貞德拖到後期好勁

你D怪未死曬?

2c老虎嘛...落風之軍神好過啦
同埋無2c教理既
pp5可以3c大鷹+2c教理即刻疾走
好強力

有冇line gp
想解20場 pvp 見面戰

pish

琴日阿波羅副face龍9連咁惡

最近真係推得好快
都唔知點追post

有無link?

點樣打得贏d超級電腦
個個開cheat咁

當啲電腦master tier1咁打就得啦

不過都係好屌運 佢d手氣真係好好

原來冥守食唔到神盾

係 真係好撚顛 所以我唔會玩

其實唔難
我用皇家打

佢地要咩有咩

咁誇張嫁咩
我用套未成型嘅龍都打得曬喎

好似皇定唔知咩職有託 勁撚到仆街

求其拎快攻牌都搞掂啦 起勢打頭
贏唔到就重黎 同花順咁出就贏啦

打法師比佢屈機

可以參考下

係咪就快會出新卡包
每夠1000就想去抽卡
如果就出就唔抽住儲下錢

話說黑龍女閃卡有冇得抽 佢閃卡特別靚

6月30

咁樣會唔會好d? 成日都覺得好難出到黑貞德, 係咁比人清怪

我覺得麻麻 佢真係抽得好靚

咁唔儲 仲有成個月

平均10包先一張虹 tog要果d齊既話其實依家儲定其實差唔多

你試下個意識唔好太著重係黑貞combo 搭到就搭 搭唔到你當全場打2清場用 唔洗刻意做出黎

玩左唔係咁耐緊係唔齊啦
諗住出新包應該好有機會有其他職彈起 想睇定D先抽 不過差成個月唔會忍到手 抽左先算

卡包果張特別版冇得抽

應該乜叉都郁唔到龍

咁狗

疾走OK既

空天跳費
差5張金卡仲抽唔抽tog好 定留新包

指定金勁撚難中

得頭先抽左30包先多一張風神
我抽都係諗全爆多餘卡合

算 唔抽 差兩張425龍同沙羅曼蛇吐息
搵野攝住算

橫火唔係tog架wo

等抽新卡 包Op

成個月喎
真係忍到手

不嬲季尾都係咁 冇乜特別 要玩果d都齊哂 唔玩果d都留定等新包唔夠水就爆 真係冇乜好抽

係，我岩岩睇左，巴哈 姐係叫我更加唔好抽

仲差7個頭像啊

巴哈我覺得可以抽下既....如果你係中課以上既話....

唔係唔抽埋佢啊

巴哈都真係幾多勁野

darkness就真係算鳩數

唯一清泉tia都收埋皮

依家darkness應該真係得Olivia同奧丁叫有d用

岩先龍Deck 前期斷曬跳費 比隻死靈㩒住黎打 好彩比我捱到去後期 係咁掃場屌死左佢
爽

打死靈不嬲唔跳pp

終於中隻884 龍 不過抽極傳說都係唔出重覆

新手首抽完 應主力抽咩包？

最頂果個TOG

岩岩用死靈打龍 一隻骨公子同魔騎都唔中 墓場堆到30 想用都用唔到
結果用三隻533喺就死個下一口氣收人頭
睇嚟要幻想下無骨公子嘅日子會點 諗緊砌唔砌第二副deck 定玩住死靈 等新卡出咗先

邊度可以搵人解20場任? 巴哈個d場個個都入唔到 我又留唔到言

中速死靈都勁..不過真係要入墓守防消滅....

唔該巴打

主教打死靈勝率勁高專食佢哋分

其實點解主教可以剋死靈?

可以令死靈啲卡消失,等佢疊唔到SHADOW?

主教好難打 天甲一出=GG

係
出魔將可以清場
去到9PP出到天盾完驚

[url]

根據巴打建議，而家抄緊呢個網嘅副死靈，差2張魔將同1張風神，應唔應該all in 組出黎？

我而家仲清緊送果啲競技場券，清劇情同超級電腦用左好多時間

...
呢副似快攻咩

如果想組龍deck應該點組好？
巴打有冇牌組方向參考下

開得波？

Shadowverse ドラゴンデッキ

去啦
課金買3盒死靈卡組
即刻打到MASTER

其實易唔易上MASTER

死靈遇到禍流巨蛇要點對付?
成日比人屈機

用死靈都可以比對面出到蛇

玩完

真係好毒瘤

少課死靈
有錢玩龍
窮撚主教

新手中三巴哈
但睇完DECKLIST發現都係未夠牌玩龍
想問可以點搞搞佢

死靈係咪3狗妹3魔騎就玩得

谷9氣。。新手買左3組死靈包。。用埋乙太做左第3隻魔將。。點知每日50石一抽又出埋第4隻魔將

新手就課咁多野，謝謝課長讓我們有遊戲玩

課好少。。3000石。。好似3舊幾埋單

其實黑貞德疾走洗唔洗落天盾？

我冇落

疾走唔落
慢速先會落

但疾走抽牌唔順個陣一拖到落T9 T10就好唔夠力，發動唔到黑貞combo冇乜爆發

落同唔落完全係兩副野黎 落左會注重埋清場 唔落就死衝

而家有3500乙太 我諗緊all唔all in合2張天盾

暫時應該打得最好既一埸, 又非常-6

3千5點合兩張 同埋有盾難玩過疾走 要有d判斷力

拆埋d多餘卡就有3500 跟住我諗住拆精靈女王同高文合多張天盾 唔知抵唔抵

拆高文不如拆埋妖精公主

拆高文 下季皇上位你真係喊都無謂

天盾係咪主要玩回血？

點解D復仇吸血次次都要乜有乜咁撚ON9

咁樣開唔開得?

難啲 除非羅蘭真係不滅

下季既野邊個估到

高文差隻千里馬 tog皇家卡組啲虹都擔唔起大旗 仲係要靠星爆
其他職都有新虹做大佬

比著我會入一張988保平安
唔係下下都比你快攻到 1張唔會卡手
睇你點睇啦 deck building concept可以好死亦都可以好靈活

用中立果張7c回血再攻其實好勁

點解人地玩龍d牌就順撚到痴線場場都係咁叉pp我玩就卡撚到on9成手光焰巴哈

又輸撚到0分 想點

星爆姐係咩

我都想知個「星」字點得黎

唔識譯佢個日文名唔知叫佢乜好 我都係叫佢535

啲人覺得佢似星爆流星斬掛

打兩下=二刀流?

中文版係咪叫阿魯貝特 好柒

係掛

阿爾貝爾

叫「行くぞ」算

點解有聲嘅？
利申唔識日文

認真問
皇家係咪真係無出路

有 疾走

同埋忍者蛙

我想問啲主戰者造型邊度拎/買?見到龍族可以用黑龍女,吸血鬼可以用斑比?

抽卡果度左邊果個

我見依家多人玩中速
中期打花劍同523免費進化
磨到夠10血就迅雷收

點解唔另外整個ser比班撚柒死靈自己玩哂佢

if you cant beat them , join them

上左m仲洗撚join

1000名

你搵d時間去做下7仔都課到番黎

我中唔哂D KEY卡
差隻椿
打到第9關
比電腦隻望教屈死

係咪要重刷

忍者蛙好爽
跳費龍由得佢跳 5pp都已經接近收頭

不過忍者蛙天敵係主教 4pp有機會清你隻野 6PP可以清全場

蛙食手順

好運玩乜都勁

點樣先可以叫開局？
係咪要某隻職有幾張傳說？

蛙係打唔贏死靈/主教/土法

依副最大問題係你抽唔到指定6張就可以投

我抽牌黑到痴線所以唔會玩依d野

但係蛙卡一兩個回合就冇得救啦喎

副DECK

其實季頭已經玩緊蛙 有幾日好q多 之後就係rank絕跡 得番free match會見到

我冇落風神 646
會落迅雷同海盜

蛙係卡就冇得救
我既意思係就算唔卡 都打唔贏呢堆野

真係好撚悶 玩黎玩去都係死靈死靈死靈死靈死靈死靈死靈

貝爾芬格今集死咗
阿薩謝爾條粉皮
唯有係game J返佢算

開左10幾包TOG都冇傳說,頭先終於開到傳說,但開到既係第4張言靈使者‧洋荷

tog我一開波抽34包得唔知2定3虹

而家死靈差一隻魔騎完成牌組
諗住砌第二副deck
應唔應該等新包先砌好

仲有兩日就更新 到底會出咩

應該搞番張垃圾鳳凰 希望搞鳩埋垃圾死靈

新手留名

求皇家玩法..

邊啲主題牌組值得買?睇巴哈果邊話得死靈同精靈係抵買

想砌天盾DECK既話主教牌組抵唔抵買

唔抵

前期打面壓血，後期535虹卡收頭

巴打對死靈怨氣真係好重
我諗應該係nerf骨公子同闇影？ 手順嘅話兩隻狗閪真係屌打主教外所有職

比人屈撚死左
係咁清我D卡

nerf死靈咪到龍獨大
d龍撚好似40張手牌任選咁

我都好想知佢想點 比死靈屈左兩個月都仲係乜行動都冇

成日都卡到on9

之前日本個邊比緊賽 唔會比比下賽nerf啦

證明你輸得唔夠多
咩時候應該留卡，咩時候就要扔出去

龍易卡 但快死同中死本身好stable

疾走皇都冇乜好留 有都好即刻掉出去

咁都唔一定得疾走皇一個打法

初の国際大会「シャドウバース 日韓戦」生中継

控皇嘛....要好齊牌....同埋後期有太多不確定因素...
疾走順係手上黎可以T6收頭

最大嘅朋友/敵人都係自己隻右手

今季仲有咩打法

齊都冇用 一張巴哈可以破壞哂全部設置

天糊起手

你肯定?
你抽唔到抽卡果張就PK

前兩日砌左套巫師超越牌，好易比速攻打爆，想問巫師仲有乜卡組勁呢？例如生物流？
利申新手

我好似抽唔到，我淨係記得T3,4水龍巫同路西法輪住落

先攻3張託1秒冇哂卡啦 我肯定掉走兩張 點會叫天糊

唔係超越就次元魔女

次元魔女有冇核心牌

我通常掉走兩張就出8,9cost
未試過先攻有龍託加425

次元魔女

咁其實跳費龍起手留咩最好

打唔同職都唔同架wo

快攻就zero 軍神 拉哈姆最靚
其他先攻託 拉哈姆/322 水龍/鬥氣
後攻託 拉哈姆/322 鬥氣
應該咁樣最靚

長知識了
thx bro

仲有好多考慮 依個情況只係最靚 但係有d我見到都唔會換走

其實有無網LIST哂D實用既銅&銀卡
金以上就搵到

唔nerf龍同死靈 對妖真係好唔公平

對咩都好唔公平

打rank又死靈，連2pick5場有4場都係死靈

暫時淨係nerf過妖 收穫同根源我永遠記住

picopico都係間接收妖皮

我想問洗唔洗刷BP?佢而且好似有個累積BP活動

你打rank果d咪bp

死祝真係好撚屈

死靈術加乘係幾屈

笑左 阿波羅比人用八頭龍+zero打死

其實咩係Zero

龍222覺醒進化疾走

又比死靈打到爆廠 真係弱智

開唔開好？

No

3張884係乜料......
BTW虹太少

可以嘅話8~10張虹先開

你3張龍隻545就得啦
但884

抽到3水龍神巫女 但我見game AI d龍組
全部塞10張中立legend 以上
我都無咁多水砌

買3盒PREBUILD玩疾走
今日先打柒完吸血黎

八頭龍係打兩次果隻？

884

打2p，4個新手1個master
新手都冇拔線，master居然拔線

嘛嘛地，建議你刷過

係 嚇到佢大叫

我仲以為係884

空天跳費龍其實需唔需要帶322覺醒必殺
我見有啲人話唔洗，淨係打內戰先有用

收頭又得 推大怪又得 就咁前期放出黎人地都焗住清 有咩理由唔落

疾走主教洗唔洗落3隻黑貞德？而家有2黑貞德 1天盾 有3500合多隻黑貞德好定合多隻天盾好？

疾走落乜鬼盾

諗住2隻天盾可以整副天盾deck

有無巴打可以幫刷私人對戰? 整唔到巴哈AC個手機驗證留唔到言
房no.: 89708

中速先落盾 玩法唔同 中速著重埋清場要落審判回血神魔

疾走係咪基本上同人鬥快車面 我玩疾走成日拖到落t8t9唔夠打

你識日文就禁去阿波羅度睇 唔識就比人虐多幾十次你就識玩

我就係見巴哈有人話唔落先覺得奇

抽左好多包都無桃樂絲

巴哈班人弱智

想請教下
隻GAME出新包同調整卡能力數據密唔密?
每個賽季一次定?

唔密 通常NERF卡季中到尾先得一次 新包3個月一次 下次係6月30

D字好難睇 效果好多認唔到樣

2pickf有無話咩職勁啲？第一次玩揀左主教贏得一場

打晒私戰20同電腦加埋果40抽係咪無得再打錢架啦？
活動又唔似送得多金，最後係咪都係要課金？

都係龍同死

日日有任 大約100金一日 每日登入又有 有時失驚無神又派十幾包 一季派幾百包
不過新玩都可能要課少少既

新手就咪鬼玩2pick啦

主教都勁呀 拖到出神盾就贏

咁都仲有時間儲下錢

依家儲已經有d遲

得番1個月儲打齊任都係得40包左右 加埋佢送都係得60包

出nerf卡公告了

5月23日に予定しておりますメンテナンス時に、以下の変更を行います。

・ネクロマンサークラスのシルバーレア《骨の貴公子》のコストを3から4に変更

・ドラゴンクラスのシルバーレア《風読みの少年・ゼル》のコストを2から4に変更
・攻撃力を2（進化後4）から3（進化後5）に変更
・体力を2（進化後4）から4（進化後6）に変更

・ドラゴンクラスのシルバーレア《ライトニングブラスト》の「エンハンス 10； 相手のフォロワーすべてと、アミュレットすべてを消滅させる」能力を削除

詳細就click入去睇

其實TOG都仲有好多未齊
但有幾張實用虹已經3張
驚再中蝕比佢

龍好似斬得幾大刀?
冇左空天+風讀
又冇左閃光10費全消

好彩對面都係超越法

熱烈地彈琴熱烈地唱

大斬wo

玩疾走龍囉

次次抽完包就走去分解多餘既卡,蝕曬

撚屌骨反而斬咁少 都幾撚弱智

10c全消滅其實好過分

龍好似仲傷過死靈
冇左貴公子
都仲有311死左召44
我覺得呢張配433殺自己對面各一或者1費抽牌都好麻煩

落完巴哈下turn再閃光好撚狗

中速死影響冇咁大
快死就收得皮
4c變左骨公子同412冇得順住出
都拖慢好多

不嬲中速都勁過快死 依家佢都係冇解決過個問題

zero直情可以變番做600水

次次最撚勁果副都係搞少少 第2果副就斬撚到佢屎都冇得食

唔同玩法 骨公子係堆墓+快攻

之前都可以靠光焰一下掃撚哂d骨 依家連光焰都冇 屌 玩撚

仲有無限骨可以叉到隻潛伏勁撚高攻高血 就算佢解完你都未必有手段清左佢咁屈死
就算佢依家改4pp 佢5pp玩撚完隻潛伏6pp一樣可以死祝 7pphector咪又係含撚 有乜柒分別

10c全消對所有職太唔公平

閃光10費即係邊張？
全體扣4果張？

我係覺得10c全消好撚勁 但係依家死靈改完都仲係好撚勁 咁依家到底想點

lighting brush

如果佢4c落骨公子
話唔定可以試下鬥快打面
又或者同而家一樣keep住清場
咁佢4c裸落1血1

屌 係咁hi到個回覆制

根本清唔切 再講你清佢場佢一樣可以死祝hector 就咁睇根本只係象徵式郁下你

玩左幾日
死靈即係其他game入面難清場既東西
改下數值就無咁op
但係對於跳費既職
有一張本身係防離場效果既解場法術
仲要有強化效果係清場
如果control當道既話都幾屈

zero就真係大斬到用都用唔到

如果仲係中死獨大
自然會越黎越多主教

疾走龍都仲有空間既 問題係張死祝真係唔知想點撚樣

嚴重影響埋空天
係時候拎黑龍妹妹出黎衝人面

不滅聖劍都仲係垃圾 玩皇真係慘過食屎

明明死靈毒瘤過龍
但係nerf龍多過死靈

zero就識一下斬到用都用唔到 骨公子就繼續係咁堆墓堆潛伏

新手刷左一陣首抽中左2隻黑J夾埋11張傳說就開左波,
跟住買左一pack主教卡.
但其實我唔係好知黑J應該響咩時候用
同埋毒撚有無咩地方可以解私人對戰成就?
毒緊D FRD玩暫時無人落坑

一係就斬撚堆張潛伏淨係加攻唔加血 屌你老母下下1rd叉到7 8血真係玩你老母 洗佢場又會直接加 痴撚線

中死幾乎冇Nerf過咁濟 只係由3貴公子2奇美拉掉返轉

黑J主要用黎清場
有時你場上有怪但得手1,2血
就可以進左隻怪先 再放黑J
隻怪唔死又可以打多人2度

私人對戰前2頁有link

仲要斬哂龍d翻身機會 依家2c冇野可以落

可以拎番皇出黎玩

玩jer 有巴哈

有椿

皇家既我表示：恭喜龍族被劈成智障

不滅聖劍會掃場 再講頂唔到中死

骨公子萬惡根源>+1cost
zero>+2cost

我諗疾走龍都係屌打皇

疾走點都好過比佢清場先啦
下下清場真係好無癮架麻

白光可以拆晒佢 正

見到日本仔話用騎龍兵叉隻zero

如果有人拆卡合空天跳費龍既話
今鋪應該嘔血都似

同花順皇應該可以上返tier1

ウロボロスもゼルのおかげで糞雑魚と化したし屈辱は今を見てたんだな

日本仔都係吹奏緊中速天盾主教

Zero 2c個陣都唔係咁易抽得齊combo卡
何況多隻騎龍兵

見到佢地話d超越又會走番出黎 好撚驚

中死 超越 主教互剋

轉蛋可以出返黎

但係中速主教都應該夠屌超越wo

唔夠
超越而家落番３彈卡，專彈死靈主教

睇黎果d拉菲爾乜乜柒柒全部都拆得

彈卡連獸姬/buff左last word都彈得走
點會唔齊三

最撚憎打超越 即係要玩疾走龍

到底要個人有幾西先會玩超越依d垃圾卡

而前人地唔落怪黎打超越，而家死靈搏你卡柒，打死你

篇公告仲要分析好詳盡
Nerf龍因為要nerf死靈 慘

但係龍就斬到成副收皮 死靈就係咁兒搞兩搞 日本仔都笑柒佢唔識營運

死靈玩家笑到最後？
主教超越大勝利

次次NERF完都係走番疾走出黎

依家落唔落都罷就

落左，疾走打到吸血

可以拆哂4張拉菲爾 3張744 高級人蔘 ZERO 下季又好多水合野

玩左幾日負碌拎5win
最尾一pick 黑貞天盾

2Pick幾時bam天盾

zero收左皮之後疾走龍係咪唔洗再帶人蔘

唔知 其實人蔘就咁出都幾煩

我主教特登入左兩破邪之光就係為左打人蔘

雞法典咪得

如果又成堆超越應該全部新手棄GAME

虹多就多，但key card都唔係太中
可以課金買預建卡組玩龍既

仲買龍

應該要睇多兩日先 真係feel到會好多超越 如果係既話疾走龍都仲可以一戰

解住主線 打住超級電腦拎錢先

14虹又有閃就點都開得
不過方向就過兩日再決定

張不死鳥都要上埋位拎黎屌死靈

而家除咗中死仲有咩有可以稱霸世界
超越？天盾？
等我合返副新deck先

另一面諗 nerf龍可能係因為新卡會有好勁嘅龍卡呢 不一

咩叫超越

唔多次元=主教話事 龍撚應該會有d死剩種合左好多卡焗住玩疾走
中死繼續屈機 次元睇中死牌面
otk妖有機會上番黎

最主要都係睇多唔多臭西次元 多既話講乜撚都冇

幾時會有新卡抽？

快吸打爆佢囉

試下加655騎士 救到空天龍幾多得幾多

可以試下皇家 死靈 龍

6c唔落水龍女差好多
水龍女回3仲要逼住對面解
你落655可能下round已經死左

所以成隻GAME就係比次元玩爛 次次一多次元你除左玩快牌就冇其他方法

熱烈地彈琴

直接疾死對面啦
但疾走驚主教
果3血剛好中清滅，大怪中4c炸

冇左張10 COST全消滅，
可以全力ALLIN死靈了

轉蛋姬重出江湖
奧丁價值又高返啲

其實扭蛋依排已經有手帳死靈用緊

又要用番張垃圾奧丁 真係屌你老母

主教

唔知有冇人玩番冥妖

但冥都係驚巴哈喎

直接殺哂d龍
想轉玩主教

抽到3張言靈係想點

主教都要睇次元

玩左唔夠5日抽到4張

新手係唔係唔洗留錢住,可以ALL IN落TOG卡包度?

咁應該玩咩

睇下聽日點先

緊係啦
黎緊nerf3張
賺虹水時間

點解打親龍都抽到龍巫女，
我吸血就冇一場抽到444

本身仲想貨龍黎玩
而家咁既刻唔撚洗貨

競技場完全係搵銀地方 雖然少少咁賺

唔係呀 疾走龍可能都幾勁

想問下BP係點拎??

享受最後既無次元美好時光

咪rank d分

階級戰ranking

但獎勵係標準卡包,我最比較想要ROB/TOG

幾時有新卡？
我新手有10抽係手
等新卡定all in 諸神好？

龍分分鐘食屎 差唔多可以刷定新AC

食都係老屎忽食 關新手咩事

好多新手刷到天荒地老 碎晒虹黎玩龍

咁係佢哋on9

5萬幾水我驚佢地碎哂成個ac都未有

又比死靈屈死 感覺多好

其實只係快死轉晒做中速死?

巴哈有條友開post話開個分身ac
碎哂其他職既卡玩龍 500幾場上master

其實我一路都唔覺有快死 個撚個都骨公子死祝hector準時落

難得會有人走去睇巴哈

快死係落多d 1,2,3cost
盡量保證唔卡手
533+鬼收頭

巴哈成班拆卡嘅屌哂鬼咁啦

精華果d文都有參考價值
其他就當笑話睇下算啦

唔係好覺有咩分別 落hector果班都係1234567準時掉哂出黎

你諗下新手會唔會識玩龍就知好on9 更on9既係竟然有on9走去打多個ac上m 班台仔真係腦有事

駁唔到

打死靈個陣根本分唔到對面係快定中
就算比你分到都冇用

我一開始都係咁玩 不過果陣仲係darkness 依家都補番幾個職

係得吸血我唔識玩同埋法太on9我廢事玩 其他都玩到

幾有道理

打起上黎係冇分別
快死冇哂卡會自己投咁解

屌
龍砍到咁
刷左咁耐
仲要課埋

留得青山在

課卡包唔太關事 卡包都係疾走 依家佢斬中立

最慘係連白光都砍

如果佢咁斬法 我唔起手龍架啦
原本課卡都係想玩下巫師

唔通真係要轉行玩疾走龍

新手玩bitch我肯撚定你未上aa已經棄左

龍真係
巴哈都唔太用得了

咩叫超越？

我首抽成堆龍 組緊空天龍
雖然冇碎曬其他卡 但其他職嘅卡真係少得可憐 連虹都冇乜 皇家係一張都冇
咁我應該點 轉職定繼續玩龍？
但疾走龍唔課又少核心卡

重刷玩毒瘤

快死即係加埋1c哥布林 屍魂疊墓 同木乃伊疾走啫
但網上睇快死都會落魔騎 卡牌可以轉型變中死

3張651都係抽返黎

咁有q分別 只係放唔同野既中死

唔好咁打擊我
我都玩過下爐否既...應該唔會一無所知

放655減2費
照用空天會唔會仆直

而家教主玩咩方向勁？
其實係點定位疾走？係咪即係類似爐石既衝鋒高速獵？對卡game冇乜認識玩到好迷惘

我有諗過咁試下用 不過Combo難度高左 又拖節奏
到後期掃場手段又少左個
我屌你老母啊cy 洗唔洗Nerf咁重手啊

唔改3費 係都要4費 直接成個空天系統崩潰
白光出黎就係想救龍族 依加直送變廢卡 轉係只針對從者都好啊

龍族前期又唔夠疾走打 後期又等比人鋪場收場

其實唔大分別 手順嘅話中死都可以快死咁大
快死副野係for機會大啲出低cost

次元deck係咪參考gamewith個建議就可以

其實改3費 對龍黎講唔大影響，跳跳下好快就10費
佢擺明要斷龍空天呢個combo

但白光咁斬法，我覺得改指定一個再加隨機1~2個都好過依家咁

即係呢個

次元又悶又on9

對面果個悶姐
自己玩計數計到死

而家次元勝率得39%
你確定要玩?

冇左全消減，蛇海又出返黎

主教忍唔住笑

垃圾卡 玩次元果d人現實一定冇朋友

主教天盾deck又有冇得勁返

冇次元就冇乜分別 有就可以收埋

我仲以為應該幾好玩

抵啦，成班新手都無d主見，又唔做下功課先
人地話玩龍就玩龍
e家奶哂野啦，咁強勢擺到明會nerf啦
回血，清場，高攻，高血量，跳費 (你唔好要平衡d)
雖然我都知有機會卡牌，但如果兩邊都手風順既，龍族既優勢大個對方

皇家表示：屌你，正呀喂

試過一場審曬人三張蛇海
之後佢斷鳩我線

死靈61%勝率 龍52-4%

龍既勝率咁普通都大NERF 死靈毒瘤到咁先NERF小小

死靈我反而覺得無龍咁煩，雖然都係麻撚煩
死靈我最怕都係養豬同三隻盾

其實唔普通 其他好撚低 最主要係比撚柒死靈拉左上去 龍仲有over50其實係好勁 但係依家佢一斬斬到成副用唔到真係好on9

死靈張死祝潛伏同hector都比骨公子搞到離撚哂罩 但係淨係加1cost

主要係張白光搞到其他職出唔到場

哂d龍

阿波羅都話zero斬得太多

靠死聲護符打後期既都死晒

就斬到龍出唔到場

出到 疾走龍都唔係廢 但係中立龍真係收皮

空天龍呢個流派唔流旨意出到場
一次nerf 成副Deck收皮
邊有可能咁戇鳩 就算大Nerf龍
都公平啲Nerf埋大毒瘤死靈啊 依加只係升1Cost就算 冇野好講
根本勁嘅程度同Nerf嘅程度唔成正比
亂鳩咁黎

真係好撚弱智 仲要成手虹冇得原價爆 但係又成副廢撚左 完全唔知想點
死靈咁撚鳩就是但加1COST真係唔知想點

次元應該又會碌番出黎 天盾我諗可以碌番入屎坑 反而控皇可能有得出下

係 成手有關連既虹無得跟手爆先慘

抵撚死

其實佢應該nerf個效果 骷髏數量限2-3個
加1 cost對中死毫無影響 最多快死啲人轉中死deck 本身中死就更勁更stable

但如果nerf到骨公子變5 cost就會大啲影響

T3白骨奇美拉 T4骨公子

龍果到2樣如果只係NERF一樣都應該唔會有50%勝率
而家NERF哂2樣可以完全收皮

諗定轉行玩咩

Nerf龍唔係問題
最on9嘅係死靈唔一齊大nerf

玩毒瘤死靈

風軍神用咩頂好?

勝率6成都唔大NERF 大家一齊轉玩毒瘤就啱

我唔理啦屌 我一玩呢隻Game
見到龍 就好有衝動想玩龍Deck
Nerf完 我繼續試下玩空天龍 唔得嘅就轉型玩疾走龍

應該到依副

一陣下版再斬 預見了

都仲玩到既

除非佢下版乜都唔出 唔係都好難斬佢 同上季蟲蟲特攻隊差唔多

5 cost 11體質

跟あぽろ執套疾走算

511會唔會廢左啲

廢唔廢得過zero

佢果副冇跳費既其實唔係好work 佢生放送玩兩獲都奶野

唔知下版會唔會出啲降到0血既中立卡 天盾咁搞法點玩

起碼佢係標準體質

留名等睇死靈之叫苦連天

土豪龍不再

其實可以咁諗 死靈容易被針對 龍就相對難
所以砍大刀啲 but抵撚死啦龍撚

我覺得空天龍又唔係完全唔用得既

最多咪變返ROB時候偏控制既打法，即係744配路西法嚟續戰

收頭就落返撒旦，風讀配合5 13 13都有同樣效果

最重要係水巫女解決埋ROB嗰陣，龍5 6pp冇力嘅問題，所以空天龍其實還可

撒旦好難有時間落

希望改版後控制會多返 咁整體節奏減慢就有機會落

不過遇到超越都係死

講真
風讀呢張一下疾走13度
對面諗都無得諗就要硬食
但死靈啲骨起碼唔會疾走
對面仲有一turn諗
唔好講三頭狗加鬼
呢樣第一期就有

我覺得nerf風讀同白光都正常
白光真係太屈
令其他大cost deck根本無得玩

6cost鋪滿骨公子點睇

6cost4隻1係場+骨公子你清又含家產唔清又含家產 又有撚屌死祝得審判解到仲要幫佢疊埋墓 下rd是但整張party你又要清 玩下手又黎hector一野屌到你屎忽開花 仲有鬼

zero你斬做3cost限龍職follower都仲有得玩 依家咁樣一下斬到用都用唔到

其實而家佢NERF張白光，
最大得益咪又係死靈，
貴公子就加果1 COST，好明顯叫大家一齊毒瘤

其實本身打死靈都好難捱到10pp放光焰 招光焰只係叫做有一個手段去埋死靈尾
但係又搞到其他職玩唔到 個根源明明係死靈 但係依家就斬龍

依家仲有手帳扭強等住玩柒其他職 真係唔知點

次元番黎了 大家準備定d快攻on99互打啦

佢話nerf左死靈 龍會強勢 所以nerf龍
但龍個刀仲勁過死靈

岩岩遇到個似係想用次元 比我一口氣收左佢皮

痴撚線
連動左無撚左D資料?

因為死靈高勝率所以要細nerf
因為死靈細nerf左所以龍撚要大nerf
*2036

係咪用過fb換帳號黎 啲人話咁換黎換去好似蓋左

用id + 密碼啦

話用引繼碼係最好

測試完跳費疾走龍 打臉龍 荒牙otk龍 龍爪龍之後 我決定

轉職

十幾張虹卡住係度 唔知想點

唔知玩唔玩到呢

拆撚曬佢玩死靈

2CH又爆post 咁撚顛

真理いっちゃうと

貴公子 2コス→3コス
→まあね。ネクロ最強だったし

ゼル 2コス→4コス
→能力差2コスは初期設定ガバりすぎ、他にもコスト設定みすったカードあるでしょ

ライブラ 10コスエンハンス全削除
→は？ ガバガバにも程があるわｗｗ。じゃあバハの全破壊も削除しろｗｗ

グリームニル 10コスエンハンスそのまま
→微調整すらないの？ 3ダメ、2ダメとか検討すらなかったの？ 馬鹿なの？

つまりな、こいつらは勝率しか見ていない
なぜグリームニルがナーフされなかったか。それはニュートラルでどのリーダーも使えるから
他にもカードのコスト、強さがガバガバのものは放置で調整する気なし
デッキを制限させてるのは運営のガバガバな能力設定の責任

2ch真係精彩

乜9黎

攬住堆spell過世

2ch個個都係度屌破魂同死祝

有人話咁樣Nerf龍好正常
話龍仲有佢嘅優勢
用655騎士駁風讀 打番個11傷Combo
又話8費冰獄 夾風讀下Turn打13血
掃場都仲有軍神 吐息

都唔知係佢樂觀定我悲觀
我眼中只係見到 龍嘅節奏斷曬
用655騎士 姐係隨時6pp要放棄唔落水龍女
拖到後期又唔可以乾淨利落清場斬殺
配冰獄 到後期用完張卡 基本上成Turn冇野好做 等比人車到變智障
就算call到 5 13 13 同風讀
對面一堆鋪場 甚至係有守護 我都已經冇Cost清場
如果要又要用多Turn清場先再黎
變相龍嘅跳費優勢又再細左 人地隨時已經追到8pp

唉屌 唔撚知點玩龍啊

你睇巴哈?班友腦有事 上去當笑話睇就得

本身以為咁好彩撞唔到死靈
屌你老母轉個頭個12連勝就比死靈斷撚左

係啊 唔識日文
除左睇呢到 就係巴哈

btw 日本個邊係咪都有成班人屌今次嘅反智更新？

已經屌左幾個post

新post加埋糞運営 我記得之前冇

日本仔話應該改番根源落6 又幾有道理

有冇Link 我想睇下

用Google Translate

糞運営

又真係好撚鳩屎 成副牌十鳩幾張虹一下斬到用唔到又唔撚賠 另一邊是但郁

今次係咪第一次Nerf 有咁大反對聲音？

你比我原價爆左果副牌我可以拎黎玩其他 但係你d中立平時又唔撚係有用 用用下比人一下斬鳩哂咁你叫我拎住d牌做乜

應該係 收獲根源果陣毒撚到顛 同埋斬完都仲玩到
picopico同次元魔女都係仲玩到
今次真係

好彩我得兩張虹係為套中立龍而合

我d中立全部都抽 係今期拉菲爾合左兩張 但係依家係連高級人蓼都收皮
果度講緊3+2+2+1張虹 未計水龍女

呢個就好明顯特登嫁啦

龍rip
不過死靈死唔哂 復仇血鬼仲好難玩

死靈直情同冇改冇乜分別

新手得副復仇鬼 之後仲要打死靈諗起都想喊

聽日仲要對住班次元 真係諗起都唔撚想玩 難得玩撚左半季都冇乜點見次元

JOIN THEM

過兩日先知 不過新手區應該都係差唔多

新手想問，次元魔女套牌係咩類型？
致勝手段係邊？

鋪場

thx

主教應該開始好撚威
你個兩張 545 同 505閃都可以解得
解完合天盾 天盾教

應該係指太陽巫女

唔建議解閃虹 因為真係可遇不可求
我darkness開始玩到依家一張閃虹都冇抽過

聽日有次元喇

1001加糞營運

今季為左玩龍，唔數金卡，淨係虹卡都合左2張空天，1張路西法，3張龍巫女，2張咬尾蛇，2張宙斯
好彩係上月頭合，都叫爽過下
仲有七千幾水，睇定個勢或者留返下季用算

吸血鬼職業牌組送個卡背幾靚
但個牌組啲卡好似好廢....買唔落手

次元係一張好撚西既牌 佢會不停掃你場然後7pp左右收你皮而你係冇得還擊同擋唔到

一張都冇合

準備合主教

改版前夕
睇吓呢個月係咪都係皇家上位

疾走主平到仆街

都唔平，又要合黑貞又要合535兔

係咪我唔識玩死靈
我砌左副疾走主教用得仲順過死靈
但想襯佢nerf之前威下
有無youtube 片連續十場果d比我做下功課

利申 新手玩左幾日 岩岩先B0

主教天下 回血回血 解 神盾end 完美

而家主教玩咩套路勁?

等更新後合神盾

我見樓上有人話有次元天盾就收得皮 其實點解?

因為神盾太慢 前期又好難搶血
次元正常7pp-8pp就開門收你皮

明白 唔該巴打

on9個個freematch一入場爛手就走
等到天胡先去自high有咩意思

抽到張魔將 夠乙太合多張 應唔應該買死靈包卡all in
手痕想課金但又唔知幾時先再出優惠

出優惠再課咪得 solved

想課巫師主題包 但唔記得自己較左每個月課得5000石

解任呀 明知輸仲同你哂時間咩

跳費龍齊哂卡十幾張虹卡 賣ac

垃圾打臉game 玩番爐石好過

仲加隻宙斯同 8 8 8既傳說
新手應該玩咩職

888異形？
可以試下玩妖精既

Fun deck幾好玩既

事實係的確好撚屈既撒哈*巴哈*風讀=13點傷
ouno*風讀=11傷

睇番妖精要計算幾多先做到呢個數吖？

9pp妖一下屌你21都得

再講你都唔應該一下斬到用都用唔到 你加到3cost我冇左高級人蔘已經煩好多 你估744巴哈zero真係咁撚易出咩

係,咁你要手上有幾多張牌？
利申妖精同龍我都有玩
精神好果陣用妖精

算啦一雞死一雞鳴
6月30又有新卡

其實依家唔係唔斬得zero 個問題係最撚毒瘤果個你就是撚但加1cost zero你一斬斬到成副牌收皮 公平?

希望今次Nerf係為左下次新龍卡嘅增強
唯有咁諗

我玩左3季妖 你同我講依d?

官方：嘻嘻 斬你兩張銀 你成副土豪Deck就廢曬
十鳩幾張虹跟手廢埋 又唔洗原價賠比你 爽

第5張洋荷，想點啊

爆撚左佢囉 乜撚野想點 中虹都唔滿意你都幾撚好笑

真係好撚仆街

依家撒旦又唔玩到 你拖得耐又比手帳死靈屈死 玩疾走又有撚屌死祝
中立龍一定唔洗再諗 744 拉菲爾依家留又唔係唔留又唔係 講緊8張虹一次過收皮

咁你威囉玩左3個season發言權係大d既
我就放置到今個season尾先開始玩

咁你仲玩唔玩？定棄game

我又唔係得龍一副 點解唔玩?再講 744巴哈zero依個combo根本仲難過用蟲黎收頭
龍補牌能力唔高 用完依下除非d牌好撚靚 如果唔係你手上已經冇乜卡 又確保唔到一定贏
最主要根本係高級人蔘同zero依個combo
再講我唔介意你nerf zero 依家最大問題係死靈仲係勁撚到on9